sofi今日咁爭氣

買到野， 叻仔

買到咩

頭先有棍落一落， 280 買左

下一秒升到350

靜喇

sh 唔理lu

正氣sofi

你唸下宜家間公司比邊個合併左

你地真係唔好用sofi 俾我用

男神加持sofi

正義

但係今日買咩跌咩

無錯，真係還富與民
想快d可以買ipoe做股東

除左gme你仲買咩

有進步有進步

正義叔掃call推個市上去幫大家賺錢
比大户wall street班仆街沽番落去隊死佢
孫叔叔係deep state受害者黎
用sofi就係支持反deep state反wall street

Sofi 革命軍

bb

賣唔到